====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous allons nous servir du texte de loi qui doit être au journal officiel d ' aujourd ’ hui ou de demain voté avant la fin de la session parlementaire pour demander aux Préfets de prendre tous les Arrêtés de Z . A . D .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

